有無讀東華學院既巴絲？

想問下有無人知邊到會有24hours 既地點比我做功課同打J

PUSH

Kp13樓同7樓空中花園
不過exam period好多人訓
19樓有得沖涼